{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 SR 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは16:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 - 保護者同伴のお子様は宿泊可能で、3歳未満のお子様は無料です。 - 基準人数を超える場合は人数追加費用が発生し、追加する場合は1名当たり20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 - 寝具の追加時には、1つの寝具に対して10,000ウォンを追加で支払う必要があります。 - 3人以上の異性男女同室での宿泊は入室できません。 - 朝食は別途費用が発生し、4歳~7歳は7,000ウォン、8歳~13歳は10,000ウォン、14歳以上は13,000ウォンです。 - 貴重品は保管してください。 保管していない貴重品の紛失について、ホテルは責任を負いません。 - 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 - 空港シャトルは有料です。 - 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴のお子様は宿泊可能で、3歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は人数追加費用が発生し、追加する場合は1名当たり20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には、1つの寝具に対して10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の異性男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の異性男女同室での宿泊は入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は別途費用が発生し、4歳〜7歳は7,000ウォン、8歳〜13歳は10,000ウォン、14歳以上は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はしてもらえますか？",
            "answer": "貴重品は保管してください。保管していない貴重品の紛失について、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルは無料ですか？",
            "answer": "空港シャトルは有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 389
    }
}